其實反正都不獲同意, 點解啲人唔去商場集會

有冷氣涼, 又唔怕佢放tear gas, 驚既咪去廁所換番普通衫, 話黎行街, 豬咀都慳番

用處？

不如你話返俾我知 有咩方案係包有用丫

合法地癱瘓商場運作